蒼井空對孖仔要點面對全盛時期ge老母？

對仔可能會欣賞或者開心自己有個藝人老母，
但個仔啲同學又會點睇呢兩兄弟
出嚟做嘢啲同事又有排講

睇撚左就應啦屌